幾時先可以開心返

長期都好唔開心咁

點解